[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [324] 指公癌未？躝未？

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

又話有得打大波妹

應該係唔出

新手留命

新手留名

今晚瘋狂防衛

curry

等佬又curry

想join

開未

如果想JOIN要幾多戰力先合格?

有無大佬carry我 維維試練

有邱比特就得

佬carry未？

幫我打維維？

咁無我份 現實已經溝唔到女 估唔到連打機都要追條女返黎

仔黎架喎

想花式暗殺
開未

我一直以為係女黎

唔是男仔黎架咩

9182533

-2

-1 -1

又比熊大大串

巧西利牙

仔黎架wor

GAY TEST FAIL

如何防止街場防衛中伏？

無 街場你拉到6000都係會中伏

遠離街場

咁點玩

請問有冇攻略? 淨係知救完右邊民房 地圖先睇到紅點

2607415 維維
Null巴

想跟維維 未打過

想gun

真的null了

抵

Null巴用遠攻？

維維維維維維3612421

2991559

咸jor
可摸耳安慰返小妹

9028532 有爺yeah維巴夠力

讓個位比其他人打咗先

9298383

1125321

用妹弓come

岩岩嗰度打緊咩

打funson sin

9298383
不要再說了巴打用手長既角

放工先

有無打維場呀？

Thx熊爺 維巴 小妹 不要再說了係邊個

Null巴我ready

sor, 得一隻光角有升

原來係你

出街場睇下帝國戰有幾伏先見有巴打爆晒粗

想打兩場

想跟

gun duck ng duck

想食蝦

4894660

維338 5731
我未打過

我咩都冇做

防衛戰先岩

6125544

補位又唔sick, 控血又唔sick
你估真係輕鬆龍絆

最近見火紋玩返
想問推薦護符果到 咩叫T0 T1

從來沒我份

比你試街場了

岩岩比3隻萬性槍迫害

有冇人打真風一場? 5454667 -2

過左都陪我打

T = TIER

岩岩先放工
過左未？
未就繼續

之前玩有廿幾萬覺醒之露 可以換返晒

個護符推薦換返圖版？

過左了

隊友強大無伏

為了24條草要刷分

防戰有沒有

風法真水入咩卡唔記得咗

歌聲雷翁/歌聲寶石劍

我寶石+歌聲
唔知其他人用乜

歌聲雷翁好似撞 用後面果個先

要停一停了，謝curry

匙碎

有碎出？

整埋風苦530

防戰有

想跟吓場

但上圖斧卡唔入雷翁/歌聲？利申未換

我都想

開

試練求帶

我想打三冠維

5007486

研究下先

？？

9628833
BUS GRRM
HIONJJ

又諗住唔理巴士佬

睇呢張新版好d 水劍佢好似吹大左

Why no me

-BUS

U full

街場

We playplay

高過我同你打

Anyone want play with 小妹

維
158 5408

佢地岩先係到

終於放工

打暗法 -1

每場都33600計埋卡都要打116場

暗法
338 4065

回緊家

郵我要打多80場

想叫風法嘔番張金紙

仲有5張
你風苦真水卡放斧卡同咩

日出康

其實點數要放佢 寶石唔得？

點解

想問呢張圖淨係FOR真水定係點?

收唔到sor

General

得番1600露
同埋啲人用4*嗰張

THANKS

白毛囡囡？

暗法 451-4127

夾日出康城技傷唔係會超過咩

5943430
GRRM巴 左面2個人
右面2個人 唔洗過黎

咩花嗰張
Crit dmg同雷翁一樣
Skill dmg又啱啱掂40%cap
不過因為4*所以我唔用

超人棄

打暗法 025 2048

電話冇電

食飯飯

街場維維三星係咪奇蹟

Thx all

咁轉頭再算

打暗法
891 1646

頭3場我未轉卡

活動張英雄到來剩係送1張???

是

活動卡?

姐係要自己出錢換4張?

指定街場 有補就三冠到

係

三冠維維 488-3270

咁蝕 你唔係叫左等等咩

488-7230

值唔值打一千萬？我得四星突爆，無530，最緊要係無正常隊友！

無大佬係到 我都幫你唔到

-1

升左隻野幫大家帝國戰加ex攻

唔該肥婆

4Gaylo...

Ng.jpg

屌防衛戰好撚on9, 係都要一齊行，又唔撚拎buff，守緊左上無啦啦走嚟右下做乜鳩

吸唔吸引到你

帮禾過防衛戰

唔記得跳車

禾啲毛毛

算啦 2毛

點解街場d可以wave1已經死左

防衛 623-6393

禾小薯升隻野上黎搵大佬carry咋

馬戲團槍咪好勁

佬咪係大佬級囉

馬劇團槍守城門口應該好爽

儲埋D怪1招搞掂

用早見會有逃犯

277-9177

街場點打得出闇影騎士啊 solo又唔夠打

岩岩試左場好似唔錯 都360秒內 但得48環咋

884-4211

原來48環得5%攻

On99 生勾勾

一陣上熟菜

防衛戰街場都係算9 數

防胃箭一場
638 4847

一妹推薦肥前屋去未

Sorry 死左 原來有怪識暈

聽日
應該

飲飽食醉今晚end驚

等左我幾耐

防衛戰

484 5429

50環先同5星一樣

最好開門前去排
星期六好多人

Wtf

咁應該食唔到

點起身

向西好搞笑

原來有張繼聰
我睇緊第二集

熊YEAH.蘭叔真水應該2+1 定3+1?

又話唔中意睇呢type

我都覺你會出黎講呢句

笑鳩傳心師

晚市？

以為又係果啲咩叫雞戲

2+1

胡囧囧：收皮啦

帝國地獄都幾好
Auto輕鬆刷 又會跌5星武

收皮啦你

想問吓除咗光奶，仲有冇咩奶係好用既support

情人火奶

都係嬲巴了解檸檬

下

毛牙

普通火奶 配 不死鳥

fd support係火奶勁d

火奶有冇圖/名？

屌你又有玩

10500竟然都有玩

4星嗰隻 得佢一個係火屬奶
無第二個

嚇死

應該話4星得佢一個
5星有情人火奶 不過限角 暫時絕版

佢好似課咗啦

早一個星期先開始咋，白貓又鳩又冇friend玩，被逼轉會

笑你老母個臭閪呀笑

唉早知搵個有埋情人火奶既account，auto多多隻奶好打好多

唔該晒，會盡快升爆佢

4星火奶絕對唔比5星情人奶輸蝕
絕對升得過

你條ON9,一開波叫你去淘神ACC話要慳錢
自己刷然後課撚左一舊水
最後都係去淘寶淘過個新
你話你抵唔抵笑SIN

auto 有光奶夠啦

升ed thx

珍
唔會俾人剋

我見我d friend落雙奶鳩掛都贏，想跟

10500抽露卡話慳錢

我用一隻奶掛

唔係自己刷，係課撚咗個多石account再課咗新手包抽白金
宜家比咗個account條女玩，沒事兒沒事兒

垃圾AC比條女
SIU4

我無課 又一隻勁限定都無 都一樣auto到 係睇你d角升到幾lv姐

本身唔諗住長玩，但試完掛機之後覺得太爽，果斷轉會

PTGF&PTBF 果集好un耳

你本身都冇乜點玩白貓啦

我都轉左會,有度掛得仲爽

出白龍b嗰期我有課返少少玩吓嫁，但真係重拾唔到興趣了
一黎抽唔到正野 二黎D關一係簡單到懶得打一係煩到想放棄

又想r走呢度d龍胖巴打

又乜9辣殺驚

新手留名

想問問 武器應該點揀好
揀有技能定有能力好
有選擇困難症

例如咩角?

終於睇到收皮啦
由囧講出口好正

仲要拍下手安慰佢

講白貓轉嚟龍肥

唔覺白貓都懶得掛嘅人會玩LAST

bobo後面嗰句唔係講緊LI咩

白貓都懶得玩

扑咗睇唔到

防衛 818-3301

佢平時形象咁正面
無啦啦咁講又幾好笑

成套野幾正，係唯一台灣篇睇完覺得橙

大粒癦？

係，但其實唔關事
完全係第二回事

矛呀

想問點解大家都用530 唔係534？ d鋼用左係第二階段度

啱啱先到咖喱雞

啲鋼拎咗嚟拆

4突提升有限 比起一把534 五把530玩5隻角可能爽d

尊 維xxx 馬爾斯 菲約xx

好大個肚腩FING嚟FING去

我有12條毛

講開呢集，我早兩日睇呢集先知原來向西男主角係之前反黑個癲佬

係佢黎

個EVA好樣衰

整哂星沙53 雖然暗杖水槍沒攻技不過都係星沙啦

水槍一定係530

除非冇冰雞
但冇冰雞530都係好重要

大佬邊有你咁多鋼

睇快啲ok?
冇得討論劇情

真係好樣衰

金毛歐琴晚曬完3限今日無人理

有無6場防衛

夜啲打
沖涼先

開未 拎埋包有8場

禾又打

6742688

我冇曬喔喔喔喔喔喔喔喔

我一把530都無嫁 就係想知大家d鋼會用係邊

仲乜瘋狂 剩7分鐘都會出引藏怪?

新手而家入坑係唔係時候 諗住淘寶買個首抽號

維乜乜乜求帶

342 2058

sbra呢期好串

用黎升上去534跟住拆左佢平鋪530

矛人

法官大人 我無野補充了

係 簡啲有限既acc

120961

維巴入左

冇5000戰 不了

算了
sor維巴

街場算了

維洛妮卡求通關
唔洗三冠
304 3089

好多聖水

GO得好快

要數下有幾多星沙先

唔記得關台

要換野完場前講等等

要換手

原來係咁 thz

唔記得入場

屌女王分咗身之後d彈彈波好撚煩

過左但有條友一早死左

有冇高手可以帶我過真火
我用50環莉莉

有無防衛戰

防衛 391-2155

有咩限係人權角巴打, 新手爬左文都有D亂

比大佬CARRY緊

防衛 468-9377

家康(人)+摩利支天(龍)
最好有埋阿迪斯 山茶

玩番之後 一路唔知自己想做咩

定係總之係限就勁?

你不如講下你想要咩
目標之類

只係依堆刀傷限太op

防衛戰真係ON9到無得再ON9
我都係去打帝國戰算屌你老母

咁我就咁買有呢兩隻限既ac算喇, 其他慢慢追. 唔該哂巴打

防衛 240-2104 -1

me一條真龍都無

好似8場了？

無毛了
Btw個任真係好多水

謝咖哩

越貴越抵bro

啲建加埋幾多

用盡BUDGET搵個好D 唔係之後真係追到傻

240 2104 防衛-1

聽人講家康打boss都快？

咁我allin啦

6條草 巧爽

我自己都揀錯左 唔想巴打你行錯路
係有心玩真係搵個好少少開始
放上黎問下大家會好D

利申我都係新手

唔好追呀 首抽比500蚊 追起碼用7千

我搵多幾間睇下邊間多先

本身都預差唔多500-600

好正 個咖喱雞條女

放上黎叫啲大佬幫吓眼

799-2503 防衛

貴未必好，上次我搵3舊水既其實抵玩過4舊5舊

裝哂活動符 連埋個3個隊友都裝滿活動符
一個人最多100% 4個人400%

得呢條link咋, 唔太識cap圖. 希望有大佬幫下眼

我搵黎搵去都係三百幾到四百

最多唔係加埋100%？

Amy都係好女仔

想問下 打阿爾馮斯的試鍊用咩好 ？
打親街場 都好快死
係咪用家康？得人冇龍 ...

1個人100 你自己隊最多400%
出去團體打一樣有計

雞都可以係好女仔？

搵呢到既大腿

台北編咁撚癡嘅

之前打防衛 11100分 最後都係變22200
好多場都係咁 以為最多係100%

佢全部都係人連人

冇野睇

你換多張試下就明

有冇尊

g

Amy都幾令女

想重生了 齊火紋家康JJ再加幾個人龍都係$300

玩J仔了

我都睇到好null

會有人接手好好照顧我的帳號嗎🙏🏻🙏🏻

266-9312 防衛

太多遊戲 顧不來

都係唔好再睇

又bin

為什麼.....

我今晚想屌你

有
我打完活動再升會唔會太遲 我見真風d人畢晒業？？

防衛 7590422

唔好問,無

我未畢業

我中意依個

有冇場

差咁條利維 雷廌/熊爺

係呀,果陣我都想

睇向西

冇AC

我比你

唔要

借比你啦

我見D 350好似都係差唔多

下send左啦wor

唔好比野阻礙我溫書龍絆唔計

無家康 支天 火黑肉弓 應否重生

5207376 守城
刷五六場

( Show Blocked User - 熊喵喵 )

有冇試練3星

?

你地防衛戰去keke搵場??

tg Lemonadea_a

想打4場防衛戰 求carry

++

成日周街貼人tg

我冇

原來個amy咁大波

1676191 守城-1

圖?

十分愛

呢個各位大佬點睇

講 有冇偷偷地同我維tg

photo

4場防衛戰 2582182

正評

最尾裇衫好撚正

維維維 060-7687 幫過

----2

我會簡個多限既account, 堆常駐既野慢慢追都仲得, 但有d限可能永遠絕版/要等一年

若隱若現
睇完即刻揾佢係乜水

咁瘦咁大波

妖 keke班廢閪重廢過街場

維巴 矛人 個個未番屋企 晏啲再算?

8089942 守城-1

要救村莊

除左條暗龍 其他都係啊德個FD

街場條友
4場
防衛戰 7398735

咁我嗰個好少少

龍胖冇人
去LI算了

打多5場

好難選擇呢

有冇人未打維維維維

未入過場 有咩要注意

唔好死

我都未過，好似唔死就得
中段要唔知點可以打到幾廿萬
有冇人curry

Want call

大佬有冇睇向西聞記

人氣驚 好似有number就有巴打入

無 好睇？

On99咁幾好睇 Netflix 有

龍肥batman

call左

fbi

試練2607636有冇人carry

會盡快睇
呢幾養生想清下啲舊驚舊番先

有咩舊番

休息了
Sor
臨尾漏左怪

禾未

－1

手仔累

按錯左 離開

禾係上面個巴打個場
260 7636 -1

入樓上試吓先

有冇巴打帶打防衛戰
734-4717

骨傲天 巨人 桐狗

我解左 你地慢慢玩

唔夠人我可以打

有情巴而家好串

巨人真係睇唔落眼 我視覺系動物

Grrm未訓醒

唔通我入慢左無得打又話比你知咩

有冇VH 1Q隊?

動畫算係咁
漫畫原版我都睇唔落

冇理由CG都J得落手
但巨人唔得

好似好唔夠力

有光補係場係咪要食波波
好似方便d

魔 77香泳黑茜里美里鏡華AUTO
物 女帝月月狗黑騎 酒鬼/茜里 <~~~茜里會易D過 茜里開完UB接返UB回血

聽講一break就贏

Sorry巴打

打完一百萬，有無必要刷一千萬？唔想用露換卡

好似上生物堂咁

500萬囉 頭幾百萬d資源都幾好換

以2毛關黎講 防戰瘋狂其實好抵刷

防衛戰
840-6943

e關用太近好易死 槍系最好

係 我試過一場5支水
我的佛

可以無腦睇喎

係喎

維落尼卡個關唔係人玩 又一擊必殺又分身又波波

打break係打扣幾hp果隻野？

3冠埋先

我用茜里 最勁都係差幾幻.....

維維維維 666-4729

666 4729 -1
3冠 維維維維維維

殺2隻分身

睇過真人版一陣對成個故直程0興趣了

咁應該換幾多張卡好呢？
6379123 ， carry細路

5606492

上個禮拜係淘寶買咗部PS4 今日開箱發現畫面出現粉紅色雪花

原來真係有人淘ps4

有

係咪無破防就車左落去
睇睇條片 抄佢個破防時間 照計仲有10幾秒
今朝9打過左 唔記得個時間線

一開完技3條紅線疊落嚟

再試吓先

真係冇光劍咁刺激

都係
不過手殘就即死

btw有冇防衛戰

防衛 995-9447

Amy d英文好難聽

月京唔用光？

Sorry大佬們，雷了

冇光槍

熊爺教我英文未

一張突爆，跟住點配？

應該係我朋未5星?

防衛 620 4316
想打幾場

你搵Lucas

仲有冇防衛戰

4星月月無問題架WO 我見好多人都過到

有無青打真火

質疑我大佬..

咁大佬諗唔諗住母上5星

防衛 720-6291

街場打阿爾馮斯好抵玩
2條毛打一個鐘

thx

防衛 730 1256 -1

防衛 736 4713
左二右二好唔好

唔好

-1-1-1-1-

開緊驚

求巴打carry一齊玩防衛戰

我有救 係其他人

巴士開走左到B禾

防衛 533 2331 -1

冇位

LI 圖嚟

棄po了 998

即係點

Bye

威 我岩先都周回出左把斧即時放低龍胖去左轉生

以為莉莉圖

斧黎?

開多幾場
099 7362

有冇人知傻巴去左邊

死靈杖 巧似打地城先有 dps升咗3倍

似杖

759 7931

點解隻dmc會有登入報酬

貼去隔離po實比人扑

呢把係幾勁

LI我開頭玩火法頭幾關就卡關怒刪

火法都卡會比人笑

我玩死靈劍

跑到狗咁仲會吸我

有冇人打防衛戰??

炸仁wave2要救屋+踩點

788 3667

炸仁又炸

想比人carry1場防戰

右面兩個點都無人踩
要踩哂地圖先睇到敵人
你兩個人去一間屋做乜

730 5247

sor

sor 黎多次

又爆

刷防戰如果差少少就360秒內 不如用英雄到來+大力符 個成就都100%...個個都英雄+廢符會比較易唔夠輸出

防衛戰用馬戲槍最好?

d分差幾多

基本教學

100%大概=2萬尾/3萬頭 睇你成就有冇打滿

成日掉低禾一個

1場10萬好爽

我試吓換走3星貓頭鷹用送個張符試吓先,不過我冇光槍,有時lag機第一波都打到紅血

右面好多嘢打
我有即刻趕過嚟

568 5120

即刻番黎

馬戲槍最應該去右邊

莉G可以一個頂左面
wave1

防衛戰568 5120 -1

弱先 聽日又要去cow仔

無毛了
btw 落補就唔夠力清怪

防衛戰 467-5607 -1

一場6萬幾
有排打…

斷線...

防衛戰 046-0644

防衛戰 046-0644 -2

防衛戰 046-0644 -1

防衛戰 408-9808 要踩點

靜到

有防衛戰打？

帶me打防衛戰!!

咁難打 我都要搵人帶

今次啲金銀章換完突破石抽卷個啲之後換咩最好?

好易打 係差其餘三個正常人

sorlo

solo 過左7分鐘 打唔到隱藏怪啊 我要一場4萬up

用多啲卡咪有4萬up

買英雄到來啦
每隻人仔裝一張, 完活動先突滿

我突撚爆左啦 hahaha

突爆冇問題啊 岩岩同人打全成就10萬分一場 差600萬搞掂了

水槍等復刻抽撚左成萬石+3張十抽都唔中

咁少

咁就想中

邊似你單身掛佬 想追就追

要幾多戰力先好同人協力打最難防衛戰

我抽到200次後先中

特登入啲5800～6000戰力嘅防護戰，仲多傻仔又唔食buff又亂走位，打暗影騎士又唔變龍，戰力完全唔係實力標準

Sorry..

仲有啲打左上懶係有策略咁，final wave留隻兵係左上最後先打，但係又唔撚識分醫療兵同魔法兵，比隻魔法兵打到座主堡就快冇一半血⋯

終於夠材料整第一把534
整完發現無錢拆原來要咁撚多錢
唯有用住把水槍先

同埋就黎夠石突滿一條龍.
優先突邊隻?
水利維坦? 風雷鷹? 光邱比特?

300抽先中

想問下加回復效果 攻擊技回血有冇加

原來防衛戰掘石仔任務去到45場
有排打

已經冇任可以掘石了

有無人curry我打25場防衛戰

夠腳可以跟幾場

超人棄
去刷住FGO先

點解我前後課左二千幾蚊都無雷鷹無Cupid要做過街老鼠

二千幾就要比你抽中哂
真龍玩補用銅龍都入到場
防衛戰用其他屬性/4星攻龍
再唔係追到有 兩隻都唔難抽

唔一定要5星龍嘅
實有其他玩法

自己開房限光5k8 up再screen走奶媽同劍好好多
同埋最好自己守屋企 開之前狂發防禦交給我sticker
滿成就守第三波肥仔加狗好重要

你打頭一波見d人走位其實就知過唔過到

我gun

你開
仲有冇人我應該打到半個鐘左右

Sba有冇多把固拉多可以底價放比禾

龍肥post黎

晏d先都係 等其他人上水

其實都係R水吹
升爆左風雞細佬, 用虛空534, 都入到場ge.
不過都係想升返隻打手.
雖然有姐弓同毒龍, 但真係唔係好想4粒石掟去毒龍度
一係就風雞風法, 計過530應該2484攻, 好似都係過街老鼠.
或者掟4粒鋼534就2645攻, 咁好似順眼D.

防衛戰暫時用lili 434以前打真火果個setup, 不過換左兩張event卡得返2700攻.
唔夠快打4分鐘內完成果個bonus
有馬戲團同基加美修, 但響真暗出黎前又唔係好想all in英雄王

龍肥post不嬲都唔係傾龍肥

打唔打防衛戰
街場好伏

你開我可以gun一陣
不過我都係伏嚟

防衛戰 3109250

咁快full

到底有幾多人mon緊post

去食飯先

用萬性槍好d定馬戲槍好d?

萬聖槍可以屈補血

馬戲 草埋一波一下轟落去

防 0016314

有冇咁多人mon post

超人氣

有場右下唔記得拎圈 冇標紅點

防衛戰1662417

宜家先300萬分
仲有700萬
好漫長

今次打協力防衛戰真係按到指公好累

指公癌未？

個個都突滿左Cupid?

我4突左Cupid
如果下個月出真光龍
我課晒兩個晶包都突唔爆條暗龍

唔明係抽緊咩
但今次打協真係好累 打隻隱藏王要係咁按按按

風劍
玩到指公癌

好撚彩抽唔到限定角

個仔學校有運動會 諗住扮係佢家姐

識play

心思思，原本諗住突JJ先

嗯

跟真龍進度應該突JJ先
多數真光出先
但跟活動就突cupid穩啲

有矛防衛場

Hea答你

仲要好多大章換野

星期六都有運動會
咁咪蝕左日

得啲章換

siu 4
未發育家姐

似乎1000萬左都未夠大章換晒D野

星沙都未換完慘

啲帝國章都係幫補下
直接打帝國仲輕鬆又快

我淨係想換星沙鋼匙個d咋

得三粒 好快換完

差廁紙 鑰匙 同 劍

咁好快換哂啫

好快啫
一場防衛都接近100大章

要一場成功的防衛先係

係呢到搵 訓地都過wo

16人戰再唔整難啲就嚟可以鳩禁都過

訓完一次地無人再會入

防5場
5607629

出街了sorry

睇嚟冇人想肝

要坐定定打太耐

鳩㩒咪指公癌
幾時出協力auto
想協力都同AI玩

要去扮家姐

防衛戰6場
4483094

我打4場

今次個vh好撚煩
二刀算數

高達之父：《進擊的巨人》我既不想看也不想評價

有冇防curry

thanks

禾都想比人咖哩

818 5946 防-1

大家睇到咩色？

X

黑白

pink and white

Grey and blue

斷線

有電話防2場 7906002

個仔運動會唔洗禾玩可以打機機

Grey and cyan

落場一齊跑

...

佢邊跑得郁

新手留名
想問啲祝福之聖水有咩入手途徑 升到無哂 課完都唔夠用

一路跑一路打真龍
跑得快過保特啊

要慳啲用
真係要跟活動

岩岩突爆左兩張 之後兩張都40lv無得升

睇住黎用
唔好咩卡都升

每日買3支

同埋3粒龍果

右同咗既分別

唔做麻煩嘢

我係蠢人

就嚟打到300幻分

得130幻

超級花時間

得80幻

琴晚比禾大佬curry咗好多分

乜街場咁難嬴

現充指數

火劍 水槍

建議你抽埋今次水槍先

我太廢冇人同我玩咋

揾番個大佬跟咪得

放左冧巴無人莊

want gun 大佬

射晒d毛去帝國
出街無得玩

防戰 014-4389 4埸先

關蠢咩事

左yau聰明d

LI超人氣

邊關事

係睇左定右dominant

講緊左右腦喎
Btw真係睇唔到 白粉紅
點睇都係grey cyan

防衛戰
385-2672

而且鞋頭仲有啲綠tone pixel
想知白粉紅眼中睇到啲咩

感謝巴打先，仲想問下刷虛空之影是否重要，睇過好似都係換嘢，咁打活動好似易啲換

巴打係咪叫我追，可以試一下，感謝

389 0516 null bra

我鞋頭睇係有少少pink

428-4009

佬呢

又有電話

用第2架機玩啦

電話平時唔會響架

禾信你牙

禾地打貢耐 我巧少電話響

睇到灰綠too

所以人腦睇色都有分別

炸仁睇tg未

右圖真係推過hue/saturation
你見啲色塊一格格推左出黎
不過佢比張執左嘅圖
答grey cyan好正常

睇左

冰雞真係太勁

巧mk

學埋0mon d衰野

英文名睇tg未

但係其怪既係有部分人睇到粉紅同白 人腦識調整返色澤

晏D再打

睇tg未

.解我冇得睇

TG禾未
@noeYiJiEun

呢個整得唔靚
以前黑藍 同 白金裙 會好啲

幾時瘋狂刷防
升番隻530光槍先

真係吹脹，個色分別咁大

我啱啱聽巴打講，追到

恭喜

女權撚再度介入: 麥當勞標誌似女性乳房

女權恐怖片啲定環保撚
冇both

咁女權環保撚

一樣，唔細分

點先可以是但見到嘢都諗到係淫嘢

成個腦都淫野咪得
西瓜很去濕

有冇防

維xxx
998 0530

世界上要消滅嘅人第三種會唔會係女權撚

要啦

環保女權素食撚又點睇呀

好恐怖

敬而遠之

女權 VS LGBT

沉到落底

星沙又可以換多3粒 好佛好佛

玩龍絆成班現充

得你係

有冇真水玩下

回家未

好眠瞓

原來你玩晒兩邊

說好的 復活呢

蠔10/10

用common sense推
鞋帶白色 鞋帶同鞋底同色 咁即係鞋底都係白色

同埋對鞋pink&white合理過grey&cyan好多

防衛929 7197

求防carry

一直喺度

273 8970

冇人排?

唔多

打防未

正

巧唔巧食

蠔>鰻

又有人扮程巴

77L檬檬

本尊

請問這裡有沒有負責人

唔差 但個蠔好正

Where is my starfuck

loki應該係最終boss?
而家個故事未完
會唔會有part3

係出面66下有上面張大波圖嚇死人

差啲俾人睇到

珍

差啲比人以為你唔係機

save低

唔好太多幻想

可唔可以一次推多小小野出黎巧悶

遊戲太多

格離有個女仔

我幫你推

岩 玩days gone bye

扮gay cow女

其實想cow你

咁悶都玩

成個活動最難打嗰d boss
兩個乜乜試練都係自己人
反而敵人係帝國兵仔同隊長

後面嗰兩個大boss呢

過多幾日會縮返入老母西
下個活動又會出返黎

評價好低下

下年(未執)就會出

原來大戰張圖牙流卡又唔見咗
枉為主角之一

悶到想溫書

不如打下真火

買個飯食先

我又覺得ok wo

頂 一隻制壞十字制 一隻制壞個波波 黑到

有無野打

你想打咩都跟

MO

有冇防衛戰打

防 聽講莉莉又嬴
0388625

又可以換新

一陣去買馬明色先

0388625

孚

唔好開哂D橋
5407018
-1

搭巴士訓著狂撞到頭

又full

屌,lag一lag就俾人圍死

0728994
-1

假架啲NO

你咁慢

唔好咁快打爆D龍晶
變唔到第2次

巧肚餓

1301351
BUS NULL了

我前面有旗袍學生妹

8591004
-ENG

嬲你隻臭雞

我唔打算打一千幻所以唔駛狂打

好惡

仲有幾多場

利維清兵好快

食酸心傷辣粉

你呢個愛莉力真係明明重點就係利維

升左隻光刀50環 唔巧用既

愛德華哥哥？

下一隻龍絆日出隻光刀流卡俾你

光刀530補技唔想整

Who?

佬又諗住真暗curry禾地了

仲有一場

停一停先 夜啲再打

隻光刀廢架wo

出左街冇得打
到我打個時又冇人

萬性event都係靠佢
無光槍

說好的任回呢

有人回左佢就會幫清

唔夠力
打其他 真水先?

打唔打真水
兩場?

我一嚟就HEA打

好呀

跟

邊有HEA打
清兵快過我用光槍

gun

真水
4496351

刀傷可以keep幾耐

痴線 回完毛又full

到底有幾多人mon緊po

等下轉

4100戰

巴士佬打啦

隻法認真?
4496351
-BUS

你唔係有奶咩?

8%中彩都可以抽70次唔中 點玩

老夫你隻力架上到刀傷未

認真啊，應該唔死

上到啦

唔死啫 我地邊夠力CARRY

都是full架wo

330?

其實holycow係冰個嚟

岩先有位你又唔入

我由真風已經見holycow
到而家都唔知佢係邊位巴打

尋日一入黎就訓左地

我有時仲係街場真龍見到佢
可能佢都認禾唔到

岩岩訓醒

有人死就上唔到刀傷

好搞笑

飲緊幻茶了

食完lunch好攰
一恰就訓到岩岩

幻茶好肥

熊貓淨係食同訓 野都唔扑

你就係holycow?

扑野好攰架嘛

盈盈唔夠戰鬥格

食個飯先 佬你打

5100097
-BUS

謝curry

有冇人curry 3箱真水

@老夫 你升隻銅龍玩奶好過啦

係你分身黎架?

寧願玩龍絆都唔扑野

冇細佬

你唔係有細佬咩

點會呀 之前唔係見係用過

Del jer

644-5126
真水3箱求curry

紅字啊 仲問

我見得77lv 所以先問係咪分身

5100097
-1 大大力

20lv武

佬又唔見左

GRRM巴 你入佢地場

其實佢係咪撚緊我地

你可以入埋 我出左黎

curry禾得唔得

冇人嚟

只想打防

開街定遲啲先再上嚟求curry